Per ottenere sia $V_{\text{MAX}}$ che $V_{\text{MIN}}$ è stata effettuata una media sui periodi rilevati al fine
di ridurre gli effetti di rumore, gli errori sono stati stimati come la somma in quadratura
dell'errore di calibrazione e della semidispersione vicino ai massimi o minimi.
\begin{center}
    \begin{tabular}{c c c c}
        \toprule
            N° dataset & $V_{\text{MAX}}$ & $V_{\text{MIN}}$ & $V_{\text{RIPPLE}}$\\
        \midrule
           48 & $5.5 \pm 0.2$ & $2.62 \pm 0.08$ & $2.88 \pm 0.05$\\
           50 & $5.6 \pm 0.2$ & $5.1 \pm 0.2$ & $0.51 \pm 0.05$ \\
           52 & $5.48 \pm 0.15$ & $5.39 \pm 0.15$ & $0.13 \pm 0.02$\\
           53 & / & / & $0.064 \pm 0.002$\\
           55 & / & / & $0.0064 \pm 0.0003$\\
        \bottomrule
    \end{tabular}
\end{center}

Per i primi tre casi sono stati misurati i potenziali estremali e ne sono stati stimati gli errori,
mentre per la differenza è stato ignorato l'errore di calibrazione in quanto si stima agisca in
maniera quasi uniforme sui dati. Il set n°53 è lo stesso del 52, ma in AC, quindi non è sensato
misurarne i potenziali estremali, anche se potendo utilizzare una scala diversa, l'errore
di lettura diminuisce sensibilmente in quanto esso era dovuto principalmente agli errori di
digitalizzazione. Lo stesso vale per il set n°55, per il quale però non sono presenti i dati
in accoppiamento DC.

